紐約脊醫 睇嘅白撚痴

好簡單 九個月前右腳拗柴 一路都好得小慢又好唔哂
想睇睇係咪移位
佢睇兩睇話左腳仲嚴重 要我照fullbody xray成為2200加右腳大圖 500
咁我睇腳就照腳得啦
佢又要我照左右腳 1000
一路行緊去照 一路睇下各位睇脊醫嘅傻仔喺連登數苦
我醒一醒 照左腳做咩 我都無事....
我打返去講照右腳得啦
佢話人人嘅腳都唔同 用嚟做對比...
其實好等錢洗咩藍醫生
唔好睇脊醫啦 一次傷過一次 尻架
睇物理治療啦 睇骨科啦

睇中醫正骨啦
等老師傅啪你十次包好

有無其他人睇過脊醫
我睇過最撚on9就係脊醫

未證實到嘅偽科學，不過睇過一次，真係好左
但有咩我都係試齊物理治療+骨科先會睇隻醫

我都有好嘅 不過好左條腰 條頸就轉唔到其中一邊咁
我寧願做下yoga拉下肌 多返小小運動 好過睇佢地

認真，睇隻醫好似賭大細咁。好彩就好翻唒，贏個doub, 唔好彩可以癱

有睇過 呃錢既屌

佢地有份問卷 我答左屌你老母
不過我都返左去睇腳
無用
睇骨科/物理治療啦
抵又抵啲
功效又大啲
點都唔好睇
紐約 on9
仲要藍
好後悔

屌佢原來藍架 食屎啦